無意中發現一個youtube channel 個youtuber個樣令人幾心寒

我唔知佢係乜嘢病 睇到覺得幾心寒
好似公仔咁 好恐怖 真係直接落地獄算

佢無啦啦喺我youtube suggestions到出現

有無見過一啲youtuber個樣怪到令人心寒

覺得心寒請 正皮
愛上佢 想佢搵你就請 負皮

佢啲笑聲聽撚到我心寒埋

點解可以咁恐怖嘅
點解佢會咁樣嘅？係咪有怪病

樓主唔好勉強
幽默感唔係人人有

我頂多係仆街啲 賤啲 笑鳩人哋有缺陷啫
幾時有幽默過
無諗過搞笑

你㩒”Not Interested”就可以
Btw個女仔有早衰症
你落地獄啦

屌 啱啱無啦啦又彈另一個古怪嘅youtube channel比我
㩒走晒啦

絲打識呢個youtuber?

岩岩google 過原來佢好慘
早衰症一般唔過13歲，佢已經11歲了
樓主唔好咁話人

之前有睇過
嗰期YouTube係咁recommend身體有缺陷嘅youtuber畀我
有啲無手無腳 有啲半塊面爛咗咁

佢06年出世
今年13喇

我而家都瘋狂收到
啱啱又再見到一個啦 救命
其實google有無諗過人哋會驚
仲要而家夜媽媽

但係佢無端白事做乜要推介呢啲channel比我
啱啱又再推多兩個 真心好驚

睇多啲其他片洗走佢啦